有無人玩36 1021 3800

我好想一陣入 但係36已經52周新高
1021已經10日新高
我見資金仲係好多人大手入
3800好穩陣 我得少少錢 買得兩三手
有無人教我買邊隻

sry for 1999